澄麵同生粉係咪同一樣野？

Thx
麻煩曬